如果要你砌歷史最強陣容會點砌？

牙朗 大哨 美斯
老馬 韋拉 施丹
馬甸尼 碧根鮑華 vvd 卡富

前鋒其實牙朗可以代替埋大哨 但諗唔到左邊放邊個好
比利覺得佢身型麻麻 技術無美斯咁好 加上年代太遠 個時既足球有種未成熟既感覺 副選心水有普斯卡斯

中場最難諗係防中 無邊個係勁到非選不可 應該好多人覺得馬基里利可以 因為進攻夠人 放個防守勁既就得 但如果係咁簡迪仲勁 但無制空力 中場其他人選忍痛放棄有迪史提芬奴 小白 告老夫 柏天尼

後衛最易諗 馬同碧唔洗講啦 vvd論條件我覺得真係完美 右閘我一定簡攻守都有 所以艾維斯個類放棄 得返辛尼迪同卡富 卡富能力稍勝

gk都無

比利啦

Sir yashin呢個無爭議 神人黎

邊個位先放

中堅賓x11

連加特呢

認真討論

如果放都係牙朗放中間 佢打左

Vvd 勁但係要表現多幾年高峰 如果太快回塘就不了

幾時輪得到vvd

有咩好介紹

Xabi

尼馬都無

老馬 丙朗 美斯
細哨
謝拉特 偉拉
馬甸尼 vvd 簡 卡富
保方

講真有啲矮 現代未必勁 佢係地位高姐

Vvd又大隻 轉身又快 加速又快 制空力又勁 對抗又勁 單防協防唔多講
硬件軟件都齊

佢有能力但係未夠成就入歷史最強 至少睇多兩三年啦

1.89啵 唔知有無作高左 但佢反應好快 保方加卡斯混合

唔驚神奇隊長仆低咩 呢個陣都近我諗既

葉

中場需要個box to box， 除咗謝4諗唔到更好

個人覺得韋拉都夠

Fifa既古列治好撚勁，想知佢現實勁唔勁過謝拉特林伯呢堆

個人覺得勁過 有身型速度進攻

VVD換泰利啦

巴打識貨,中路防守嗰3件有加成

點同vvd比

尼少

Oblak屌打，又吹奏古人

我覺得艾維斯勁過卡富

ching sick ball

Oblak穩但唔突出 紐亞之後都幾平均

兩個意識都勁 但身體唔夠vvd尾

進攻係既

香港歷史最強攬炒陣容

林鄭
張建宗
陳茂波
鄭若驊

教練: Winnie Xi

3萬黑警+唔知幾多藍絲廢老做狂熱支持者

純牌面睇就
丙朗 比利 小花
老馬 cruyff 拖舟 沙維
maldini beckenbauer baresi
yashin

真係考慮埋實用性嘅話就應該
丙朗 比利 小花
老馬 vieira 拖舟
carlos maldini beckenbauer cafu
neuer

冇大簡？

艾維斯防守都唔差呀

Lingard×11

zoff呢

只係prime真係得 足球史上最外掛嘅後防

左邊要靠牙朗防守

細哨 美斯 老馬
小白 沙維 布斯基斯
卡路士 朗奴高文 佩奧爾 告魯夫
迪士達根

Cr7 pele messi
Xavi zidane Maradona
Maldini beckenbauer nesta Alves
Yashin

其實點解左閘一定係卡路士冇爭議，佢有咁勁咩

有佢可以玩殺傷戰術
當年睇過條片佢射罰球排人牆果班真係會驚到腳都震埋

驚春咩 踢得波唔會驚呢D
依家已經好少禁區內間接自由球

唔覺，佢攻守太唔平衡，寧願用馬電尼

每個人都有自己一套嘅最佳陣容嘅

諗返起以前打winning整咗隊歐洲明星隊同世界明星隊(後尾adidas出咗個廣告係幾個細佬仔猜包剪揼揀球星分隊，我同個fd又猜嚟揀人組隊)

古今合一，幾撚好玩

winning勁多歷史球員俾你用
唔似得fifa咁鳩

個陣真係玩得好開心

左A高 右拿姆 龍C治

vvd換大簡

有幾多件真係勁過佢

馬古尼？

chingsickball

左閘布林美先係公認 不過要老d先知

馬圖斯好過韋拉 全能到仆街

大哨>丙朗/美欺
如果有後者無前者一律唔使睇

有比利無大哨都重接受到
無比利無大哨無老馬但有丙朗美欺果d叫當代最強陣

咪玩啦 Top fit 期短到咁 再加上c7美斯乜紀錄都破晒咁濟

歷史最佳唔係睇top fit期睇世界杯睇咩

卡路士

A cole,拿姆勁d

唔覺得美朗會差過老馬大哨

中間如果擺牙朗要佢制空 同finishing 就夠 大哨係華麗所以你覺得勁過牙朗 但唔會勁過美斯

咁多負評係比vvd?

AMN仲勁

講大簡勁過vvd應該係十年內先睇波既球迷 又要扮老屎忽 我敢講 vvd係勁好多 vvd勁在硬軟件齊哂加carry埋成班後防升級加長傳幾準加入到下波 利申兩個都睇過 係真心覺得雲迪克係睇過入面最勁 再遠d未睇過唔敢講

邊有後衛跑得咁撚快 又大隻 又有sense

屌你老母痢狗話VVD就VVD啦

冇細哨？